話我知聽日美股有咩好買 我掟100k港落去

我信連登 就由100k 開始

pltr

adp dis

Rlx

ADBE

arkk

入最多正皮果個

gme

Tdoc

moon

OCGN

GME

Facebook, to the moon

TPGY all-in

Ocgn

SQQQ，人稱 Super QQQ

ocgn

Tesla

nndm

Push

all in tsla

brk.b

Amc

同呂布做對家，佢買你就沽空

Vuzi

NNDM

TKAT

HOL

彩巴

Gme

WIMI

U

izea, sens

rlx

唔夠刺激 幫我正股做對沖做乜

Sprt

你買得細買咩都唔刺激架啦，All in 孖盡賣樓瞓身包你刺激

穩陣啲買T算啦

SQQQ 我會做T 個個月跌
做咩要咁好送錢比華爾街
我想渣一隻SH

SH 黎講無野好得過 GME

唔係做T，其實真係有隻股叫TSH一流

HIMX升勢唔錯

咁益樓主？

PLTR

佢會窮

qd

uwmc

ARKK
TQQQ
SOXL
MOON

ngmi

gevo

垃圾

Prnt 呢

推

GME!

BIDU

QQQ

SNDL

依家買BRQS 盤後起飛 信我

Hold my beer 睇好

有買

有貨

SH 中

加油

唔夠likes 不過聽日會入啲

TSLA

tkat

Amc
Ocgn

IPOF@$10.52